覺唔覺拍拖比屋企人知好柒

冇親子台唯有開感情台
有咩事散咗唔通同佢講你個女比人當免費雞，冇眼唔識睇人十幾歲就比人攞咗個處咩

你最有價值係處子之身咁緊係柒

你廿鳩幾歲仲未拍拖可能仲柒

agger

駁唔到

Yes

你唔係處

拍緊了

小學雞思想

話冇男友,呀媽會叫三姑六婆介紹男仔你識
話有男友,最多叫你帶番黎睇下